大家有無睇過E條片

大家可以更加暢所欲言，自由自在的做自己
這𥚃離土地的距離更加接近
只是我講粵語，你們講國語或者台語
對於繁體字的記憶跟熟悉，我們是一樣
同樣努力抓緊和保護自己所認定的價值
時間過得慢點未必是壞事，抓緊自己方向

好真實